\input{../../../main.tex}
\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2019}{Физбой. Замены}{11 класс}

\libproblem{kvant}{1233}
\libproblem{kvant}{2013}
\task{
	Для того, чтобы дорожные знаки были хорошо видны ночью, в серебряную краску, которой они
    покрываются, добавляют стеклянные шарики. Каким должен быть коэффициент преломления стекла, чтобы
    такой знак был светоотражающим?
}
\libproblem{tuymaada}{1.20}

\end{document}
